曼德拉效應 豬柳蛋 豬柳強

麥當勞偷偷偷地改名

香港人一直都叫開豬柳強

麥當勞偷偷地改做豬柳蛋

好恐怖

收收皮先好嗎

巴絲們

大熱天時 緊係想食啲野 cool down 個人
雪糕就就手 又多選擇 隨時係街買到
但係食得多有啲厭

記得舊年定前年哈根大有柚子雪芭
喂 正喎 涷涷地又唔太heavy
不過之後好似唔見有

再周圍搵邊度有 可惜搵到好食既唔多
想搵下邊度有好味既雪芭

謝謝

你地班曼德拉撚收皮唔好？

好恐怖呀